邊度有得做inbody?

比錢都得 係唔想去physical做